【叻仔】東莞富爸爸二千萬贈凱旋門豪宅 兒子狂按變「九按盤」

九龍站凱旋門屬香港地標物業，多年來備來內地客追捧。

買樓靠「父幹」已成風氣。一名現年約35歲來自東莞的內地富二代，9年前以投資移民方式來港置業，獲父親贈送九龍站凱旋門觀星閣一層二千萬豪宅上車。可是兒子把層豪宅按上癮，前後共加按九次，總按揭額逾7,100萬元，去年一度逼於賣樓還債，並已與買家簽定正式買賣合約，幸其父發現及時制止。單位去年5月撻定後，兒子於短短1年內又將物業七度加按。

九龍站豪宅代理爆料，凱旋門涉及「九按」單位為觀星閣高層戶，實用面積1,131方呎，屬四房間隔，望內園景。業主屬內地富二代，來自東莞，「個單位係個老豆買畀個仔，話做投資移民」，據講首期及供樓全由父親支付。2009年6月持中國護照以2,250萬元(連1個車位)買入該單位。兒子曾向代理報稱於內地從事房地產開發業務。

樓市「成功靠父幹」已成趨勢，但有時卻往往失敗因父幹而起。代理指，該富二代購入凱旋門單位後，來港靜俏俏地將物業不斷加按，於2016年8月至2017年5月期間，先兩度借貸共450萬元(300萬及150萬元)，疑無力還債，去年3月將單位以3,800萬元賣出，代理億述當時送定上東莞促成交易。據正式買賣合約顯示，買家料已支付380萬元定金。

可是，賣樓被父親發現後制止，與買家商討後，去年5月雙方同意取消交易，買家亦同情業主遭遇，無須向方賠償雙倍定金。賣樓告吹後，兒子又再按樓，甚至變得變本加厲，去年5月至今年5月期間，先後向七間不同財務公司加按或借貸，借200萬元又有、2,300萬元又有，上月最後一筆借貸

總按揭額逾7,100萬

上月最後一筆借貸，更加碼至4,200萬元。該凱旋門物業，淪為內地富二代提款機，前後「九按」共借逾7,100萬元。

市場消息指，單位近日再以4,580萬元連1個車位賣出，呎價40,495元，比市價平約100萬元。

九按 再去買樓 成個世界就係你架喇

想知有咩財仔去到按第九次都借

支那人唔識教仔。

叻仔

買家亦同情業主遭遇，無須向方賠償雙倍定金。

戇鳩架？

同情佢？

支那人咁有錢，要你同情？

拉一拉關係
大撚把生意

窮人未必計呢D野
生意佬算盤，你使乜怕佢會蝕

食埋你就有。

偷呃拐騙

人情債

前後「九按」共借逾7,100萬元。

單位近日再以4,580萬元連1個車位賣出，呎價40,495元，比市價平約100萬元。

點解可以借到7100萬
銀行估錯價?

尖沙咀好撚多贏國暴發戶

我都唔明，即係賣完仲欠3千幾萬?

有冇脫離父子關係?

佢唔還最多咪銀行收樓
但收完樓市價賣左都好 銀行都要輸3千幾萬
銀行有冇咁蠢呀...

又唔係全條數孭哂
銀行借23M，賣45M
其餘財仔s自然有「自己方法s」收數

點洗到咁多錢

究竟點做到九按

按九仔

銀行緊係唔會咁蠢，你估下個老豆點解會知道件事
你又計下老豆拆掂件事後銀行有幾多錢落袋

但4xxx萬樓 銀行要 take 3xxx萬risk

老竇唔幫手銀行就輸到底褲都冇得淨

冇理由ge

有冇做開按揭巴打講解下

驚乜
大把 錢還

無須向方賠償雙倍定金

買家有個仔咁弱智

正宗嘅無本生利

去年5月至今年5月期間，先後向七間不同財務公司加按或借貸
幾間加埋喎

錢搵錢原來係咁解

4500萬樓 變 7100萬出來 wor
點加都加唔出1.7倍錢呀嘛

除非你話佢名下仲有好多物業 財仔信佢
咁真係屌你老母報紙佬

點解可以按到咁多次？

個個唔洗做都成億 呃呃偷偷
怪唔得成日笑你地香港多窮人

銀主盤至平市價一百個 、當買家係乞衣打發佢地

銀行無計錯數？比佢做到九按

一定唔係銀行借啦

Child登連加按都唔識

按到7100萬，應該可以去買多兩個單位，再九按，攞一億多啲，走佬返大陸，一世都唔返嚟…

係 最ON9係話邊間銀行會借7100萬

不過我反而想知邊間係守尾門
借到4200比佢
呢間批果個一定比人屌撚死
一查就知架啦

銀行過千萬物業最多5成
同埋頭按係大婆 claim 錢行最先
銀行除非負資產否則實唔會輸

另外佢其餘4成借財仔既 都賺到笑

最後71m只係佢咁多次加按加埋既數 無咩特別

根本成單野只係報紙佬嘩眾取寵 大驚小怪

如果佢識谂用個7000萬再買幾層樓放租已發達啦

孝感動天

班溫州炒樓團就係咁

文匯大公之前仲吹奏有米

可以俾佢按咁多次 仲要有次四千萬 只有兩個可能：
1. 佢大陸家底真係好雄厚
2. 班財仔係佢契家佬黎

係連本帶利7100萬，實借2000萬未定

一早講左支那有錢果班都黎哂香港買樓

呢單只係天方一閣

所以你地話，樓價點會掉

用財仔息計法 又錯唔晒